尖沙咀有手足成功係速龍手上救人 大家要好好學習

係逃跑既時候，記得顧及身邊手足

推

落單速龍炸阿哥。一隊衝過黎唔係全部人有心理準備送哂頭啦

不過都要讚下

百幾人對兩隻速龍都唔開拖，起勢咁跑走。

如果照咁既心態，玩陣地戰個陣，我相信二十隻速龍沖住我地，就算係幾百人既防線，唔夠5秒即刻崩潰

其實就咁睇得幾件畜龍個撚個掛住跑
好彩有兄弟回頭

得果兩隻個個都閃狗多就死守，狗少都照走

型撚到
應該打開欖球

救得一個得一個 即刻衡量到救唔救得過5.6個速龍就唔博啦 咁既環境 回頭十個 一人送一腳俾兩位先啱

百幾人得兩個真勇武救手足，你班full gear縮商場既只係重裝和理非

good job dude

百幾個對2隻速龍都咁驚，其實我地仲有冇勝算

我有無聽錯

隻狗俾人撲跌咗之後俾手足打，有條女喺背景到大叫唔好打？

而家唔係講緊只要齊心唔退都可以打走速龍咩 又綁手綁腳喇?

其實示威者人數比黑警多
打番佢地轉頭都得

係兩隻on9龍自己跑得太撚遠

Leave no man behind

係囉
係咪道德撚? 救人都唔得

百鳩幾人對2個都要着草

真心自己跑左安全位， 扶下女士，兄弟，唔會死的！！

急架時候，咪能用MTR 單程了，誇過佢la !!

721

畜龍大大個背脊對住都唔出斯巴達踢，罰個班跑走嘅手足睇100次沙田斯巴達

要再升級就要學旺角咁還擊

有壓倒性人數優勢 都個個掛住走
啲手足俾人捉到就玩完架啦

不過聽到一把男聲罵速龍，叫速龍唔好打人

d狗咁對自己友，你竟然叫人唔好打？

好撚型

仲叫唔好打

你無聽錯 道德L真係會害死人

有多幾個救人已經唔同晒

好好學習

百幾人得兩個救人 我真係唔識比反應你地

未去到革命階段，始終都係要hit and run

hit and run冇問題
但要救兄弟 你到底明唔明

推上頂警世

立場live緊，有人勸緊

好波

得嗰兩隻嘅話嚟一波有冇得諗

其實大家都一定要學
我可以做 你都可以做 只要大家有呢個心態
就唔只得兩個救人 仲有更多人跟
圍返死差佬 睇返條片得兩隻狗架炸
一齊改變心態啦 唔係下次冇咁好彩

好好學習，唔好好似段片咁

班狗其實好細膽，敢還手佢地就會縮，睇live見過幾次

型撚到
濕曬

十打一都唔敢

救兄弟！
有速龍落單即打撚七佢！

道德撚真係死全家好過

神隊友

根本好重要
證明畜龍係無想像中咁可怕
只要夠多人, 一隊都唔洗驚佢, 呢個係好重要既訊息
依家太多人一見畜龍太驚太恐慌

對面得幾隻，真係唔好怕，手足救得一個得一個

幾十人係2隻狗身邊跑過由佢射

其實人地d支援都黎緊
打多佢2下換比人捉多2件？

呢兩位手足真係好型 請受我一拜
其他勇武或者和理非情況許可下都可以幫手

讚下一句唔洗死既
唔洗洗都屌手足

隻落單狗都失左控 以為自己一抽百

巴打夠硬淨

可以咁近向人開槍

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

大家都可以變勇武
勇武唔一定係要打狗 扔d咩火
救人都係勇武既一種

道德撚仲衰過popo

Push

屌，有兩、三個救一定救到

應該係見有支緩

左膠 = 垃圾
唔撚洗理左膠
阻住嘅左膠 白頭佬處理

好撚型 大家加油
撚狗咁撚死班黑警

好撚醒, 好想發夢做李小龍啊屌

隻狗嗰枝係手槍？？？

push

屌, 睇到嬲
成百人係隔離跑過無人理

救得一個得一個
其實有時跑緊果陣
特別夜晚我視力唔太好會分唔清敵我
我靠個黃色頭盔認人

落單或者得幾個先救到
成班速龍救唔到

真教材

後面仲有一隊 只係慢少少
打就未必得，救就一定得
大家要調整一下

要學 救得一個得一個！！！

求求大家 心態思想上要進化
我地再係咁 先唔講反擊 人都唔救 好快玩完
多d人一齊救人呀 求下你地！！！

可能因為有槍

人太密，未必跑走到

香港人唔知幾耐先衝的破心理關口

一定要救人啊，大家換轉角色都希望有手足會救自己㗎嘛，總之救得一個得一個

唔好打飛機，用心記住就得，手足有危險，要出手相助

段片好治癒，btw,
為兄弟鼓掌

但仲未有人夠勇

gchi

希望多d人有咁既心態 加油

拎套索，捉狗

所以開左呢個post 叫大家多d 救人

好彩有兄弟回頭

d死左膠真係on79，乜撚野唔好打，仲叫左4-5次

咪係囉 隻狗都冇性 好似打機咁掃射 咁多人係佢後面經過都掂行掂過 今次好彩冇手足俾佢headshot咋

武裝起義 背水一戰

應即推呢d道德撚俾畜聾

有冇諗過可能係後面有一堆狗追緊上黎
根本冇時間圍住兩隻速狗

現場 比人斬 到流哂血都有人叫唔好還手
係咁架

其實點解會有2個狗係中間?
前邊仲有10幾個人 都冇人搞返佢轉頭

好想見到雙腳飛產...必要時要on fire 爆seed呀！

事實都係

係咪仲搶埋支棍？真心比個讚呢兩位兄弟

又係Ｄ左膠係度叫人唔好打警察，Ｄ手捉就係咁俾人捉哂

真係３００人衝過去，你覺得３０人既速龍頂到？

一個勇武，推低兩件速龍

又性侵 黑警

咁勁你落場。睇你表演

我有冇睇錯
幾個黑社會係人群中行行企企
冇人搞佢地
各自各跑

冇,武力根本就唔對等
所以我先問究竟而家勇武象做乜

如果前面得兩隻狗
成班又向同一個方向跑
點解唔出飛踢
踢完就走無仇報

又唔係要你溶左佢 阻一阻止佢掃射都好呀

我評論唔到咩
我只係覺得人太多，根本跑唔走

respect!

下次應該要一早朴底佢
由佢開咁撚多槍,班狗無性描頭架
唔係指責前線,希望下次可以做到

HIT AND RUN冇問題，但家陣係RUN RUN RUN.....HIT呢? 捉返一兩個速龍啦！技拘捕佢地！換返D手足返黎!!

好似話後邊黑警防線推緊，所以啲人先跑

如果以上冷氣軍師肯出手，香港必勝，淨係睇自己覺得你哋好勁。

Respect

推！！！

治癒

講真 其實大家唔退 佢地衝既時候 大家唔走一齊攻 就唔會比人拉同埋大大減低手足受傷

d女人癲架, 成日叫唔好打

任得隻狗開槍無雙

見到攞棍扑左下
手足好掂

唔推唔係人

要記住，速龍只係打份工，只要你還拖，佢仲驚過你，因為無人想為份工而搞到自己受傷

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

呢條一定要大大力Share比全部去過發夢既手足呀

緊係唔好打啦，後面成隊兵呀
走左先算啦

跑得遠唔on9
on9係得兩個人仲拉人姐 如果佢唔放低武器拉人 根本冇人敢上

推到前線今晚安全返到屋企之後睇

如果係成隊真係未必得，但如果落單狗大家回頭救人好似都可行？但要衝破心理關口

pish

飛身救人 respect

up

真 揾一兩個跑走個陣踢低佢地兩個已經好好
但冇人理 直行直過
同埋 有啲手足跑得一啲都唔快
前線唔係講玩 你冇體能冇速度唔該企後少少 一陣又要人救 累死手足！

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

後面有追兵啊

無名英雄

佔中到依家仲有人叫唔好打
快D港共一家親算9數

咁勁自己落場啦

一句講曬大家未夠覺悟
不過我唔會怪大家,因為我都做唔到

唔係叫你圍

但你跑過佢地身邊, 可以踢佢地兩三腳, 再繼續跑
唔會阻好多時間

當時有幾十人係 兩隻速龍身邊跑過, 一人幾腳都夠

急問，有無人知尖咀比人拉左會去邊度

雙腳飛產自己好撚傷

型到一個點

咁叻你去

p

好感動

後面仲有成隊防暴

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

我冇落過場？收撚皮啦你三毛狗
明架喇 我發現你班三毛而家post post都係覆e句

比速龍走到人群中心, 真係好危險.

本來後面嗰個都見唔對路想拉前面隻畜走，係揸槍嗰隻射得好過癮咁啱隔離有手足唔小心仆街佢仲想埋去執雞，好彩有勇武回頭見到幫拖

good demo

唔係鏟地
一個斯巴達踢都夠
再唔係打一拳過去
佢背脊對住你做乜都得

香港人算撚數喇
個個都自己走自己事
黎都好似睇戲有獎咁

其實係夠打.

呢種衝刺撲撞,類似館長教個招

唔鬥武力
但要救人

美式足球 -> 外國勢力

有個手足避左入商場 混入人群

抵撚死，人哋走緊仲搞攔截

點解我地有咁多手足，都唔還拖

邊個女聲叫唔好打
唔該下次再見到一係收聲 一係唔好再出嚟

唔好講咩人地自己on9乜乜乜，我地做錯就送頭，人地做錯咩事都冇呀

推！

黑警個樣: 呢條女今晚我既
女女:

好慘呀！
咁多人都唔救

諗起721四眼仔跪地求饒

仲有另一隻揸盾嘅想捉另一個仲推到埋美麗華跟住手足反抗推返開佢入咗美麗華。
真係得兩三隻vs1XX手足驚閪

你覺得個女聲係驚佢哋比人捉 抑或見到打人立即道德撚上身
係驚佢哋比人捉就叫 走啦 快啲走啦

成段片好撚感動 係把垃圾女聲好un耳

嘩
可以見到畜龍
突擊戰術散亂

下次搵幾個人
喺後面偷襲
捉佢一兩件
做人置

大家真係要好好學習 一定要救人
每個星期都係咁捉真係唔我惦

所以真係要思考下之後要點行

其實有時狗一兩個沖出黎捉人既話 真係要救 會救到

走果陣撞跌一件已經幫到手

再唔還拖收得皮 好快拉晒

手足好撚勇

班狗睇得出你班ON9唔咁出手,打得就打,繼續咁落去唔洗再抗爭,乖乖回歸祖國

呢段要做文宣

隻狗好似係度打獵咁
真係想捉人係咁捉㗎咩

救得一個得一個

你望下現場仲有幾多示威者跑緊先，就算一隊速龍其實都係我地壓倒性地人多，係心態問題。

「be water唔夠打快d走不被捕。」結果就係唔夠狗跑被捕，香港示威要再進化一步到識還手。

回頭位手足型撚到…

好撚型佩服

兩個手足好勁
一個飛撞
一個執棍兩連擊+一重擊
最後成功救人

如果個個都咁勇武香港就有救

有個手足好好，佢身邊有個人跌低佢等埋佢先走

好似䦕緊槍

推
岩岩睇now 有手足比2隻狗咬住 得一個手足嘗試教
其他人剩係跑走.... 如果多幾個衝去救 可能會走到

NFL!!!

佢哋就似單人行動
毫無協調
背面根本無防備
可大膽踢

做得好

最後得一個係半幫手半洩憤咁打黑警

大家小心post入面個d一毛分化仆街，
記住同路人係不責罵不割席，大家一路進步緊

因爲後面真係好多黑警跑緊黎，早D救就有可能

靚波

依家事實就係救到人 又用假設情況 屌你啦

敢沖敢打已經拉哂

推
最緊要係要事後檢討

早啲撤就唔駛跑唔駛救啦

agree

還拖

唔好係冷氣房睇住live屌人啦。一車速龍走過來個心理壓力唔係講笑，唔係話你唔岩，救人既英勇巴打真係要讚，不過走既都唔好屌啦。你都上下前線感受下啦，記住事後講翻真係係人都可以講得好聽。

721警黑合作

要幫拖！

唔好落單！

型撚到

要救呀

手足好丫！！！hit & run

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

咪係囉
速龍有幾可得兩個

人地少人。你地肯反撃係救到人！！

每次都係

唔好落單啊屌

多謝呢位手足救左手足

係咁開槍啊師兄

推 應該要勇武 唔係玩捉依因

百幾人都唔夠膽打？

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

大家可唔可以唔好再死守，唔好再話掛住自己退唔理前線，你根本就分唔到邊個係真示威者邊個係警犬。
你以為係前線未走留低救佢，實質就係警犬扮嘅。
搭過飛機你都知道廣播幾時都叫你顧掂自己先好理其他人啦。

仆街，而家打獵呀? 扲住支槍追人開?

大家要升級
開始要主動打狗，救手足於狗口

真 . 勇武
保護同路人

佢地轉新戰術 跑過黎嘅狗好少

唔該啲叫唔好打既人睇清楚警察用咩武力去打平民，佢唔訓低既話身邊既人都會俾佢支槍射傷/ 用唔合適既武力打傷。
左膠都要睇時候

和理非可能都係迫住上前線

yes 大成功，只要人多

我無野講

香港人太善良
反而俾班黑警廢老話暴力
哈

Push respect

多謝咁多位巴打

睇返尖沙咀有個手足被人拉時，好多人係佢則邊跑過都只得一個人去救人，可惜救唔到

多謝巴打捨身拳

啱 唔好掛住自己鳩跑 有俾狗拉要返轉頭幫手

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推啦

岩！！！要大家都睇到先得！